2019倚天屠龍記 (131) TVB 星期一至五8:30pm 好姐姐與小淫賊

主演：曾舜晞、陳鈺琪（趙敏）、祝緒丹（周芷若）、許雅婷（小昭）、曹曦月（蛛兒）、張超人、周海媚、黑子、陶珞依、鄔靖靖、安澤豪、傅雋、師小紅、賀剛
導演：蔣家駿

時代背景為元朝末年，《神鵰俠侶》結尾的近百年後。故事圍繞兩樣兵器屠龍刀和倚天劍。
小說前兩章延續《神鵰俠侶》的結尾，描述南宋末年郭襄、張君寶的經歷以及武當派的起源。

TVB 預告：

原版預告：

原版第一個post：

原版2019倚天屠龍記最快更新link 及全集：
67K8K
楓林網
PiPiTV
BT
YouTube

金庸原著小說《倚天屠龍記》

舊版＋修訂修＋新修版

新修版同新版分別

倚天囡囡貼圖區

鈺琪

敏黨留名

迷若

小白兔, 係咪串緊佢哨牙

小昭痕到咁

留名

小昭好撚正

敏黨萬歲

小昭一定跟

無啦啦出黎話要跟著你

祝緒丹宇宙第一

小昭開大技

敏G小家到

阻住曬

小白兔

小昭個配音好似

敏敏靚到癲

比敏敏sm

小昭做女朋友真係好煩膠

無忌!!啪啪啪!! 無忌!!啪啪啪!! 無忌!!啪啪啪!! 無忌!!啪啪啪!! 無忌!!啪啪啪!! 無忌!!啪啪啪!! 無忌!!啪啪啪!! 無忌!!啪啪啪!! 無忌!!啪啪啪!! 無忌!!啪啪啪!! 無忌!!啪啪啪!! 無忌!!啪啪啪!! 無忌!!啪啪啪!! 無忌!!啪啪啪!! 無忌!!啪啪啪!! 無忌!!啪啪啪!! 無忌!!啪啪啪!! 無忌!!啪啪啪!! 無忌!!啪啪啪!! 無忌!!啪啪啪!! 無忌!!啪啪啪!! 無忌!!啪啪啪!! 無忌!!啪啪啪!! 無忌!!啪啪啪!! 無忌!!啪啪啪!! 無忌!!啪啪啪!! 無忌!!啪啪啪!! 無忌!!啪啪啪!! 無忌!!啪啪啪!! 無忌!!啪啪啪!! 無忌!!啪啪啪!! 無忌!!啪啪啪!! 無忌!!啪啪啪!! 無忌!!啪啪啪!! 無忌!!啪啪啪!! 無忌!!啪啪啪!!

小淫賊張無忌好可愛呀

敏黨on

敏敏

煩能到

好姐姐！

張狗唔要我要！

即走

敏敏又呷醋

食屎啦張狗

好彩小白兔最後無事

小昭屎眼都可以玩

小淫賊同好姐姐推爆Post

有冇多d

隱藏人物

敏敏芷若

小昭次次都跟埋嚟

小昭

呷醋

痴身有咩錯

好想快D睇敏敏推船果到

趙敏s屬
小昭m屬

呷咩醋姐

敏敏 :

兩個敏敏都係傲嬌型
丁敏係摟屌型
趙敏係派膠型

轉會了轉會了

貼身Sp

簡單啲，太狗公

心地善良

你去邊到我地就扑到邊到

其實小昭ok煩，人地去邊佢都要死lur跟住去

下...好正wo

呢個真

唔撚帶小白兔，你班友聽炸到變灰啦

趙敏又撚狗

幾頁都係呢句

敗係你手上都唔少啦

笑死

係

好正wo玩咩都得

芷your 可以一日純情S 一日黑化M

咪衰係你手上囉

咪敗係你身上

點解會叫佢小白免

2條女磨豆腐

無忌有敏敏加小昭

我真係頂唔住啦

望住人食

太多情，又心軟

又多情又心軟

敏敏真係好傲驕

你以為佢真係唔識武功?

屌依家開始係咪集集都有敏g

去靈蛇島了 敏黨準俾好俾我敏虐未

人地想扑野你又跟埋去

玩乜都得

敏敏開始carry套戲

都唔聽老母講野 叫佢小心d女人 但次次用下面諗野

你睇上個post有d 即討唔想整條法國長麵包

樣嘅問題

張狗：唔帶埋小昭，我點玩7p

好姐姐

白衫敏敏好正

女主角

趙敏係撚狗型

關狗

優點 ：服侍周到都幾正

小昭同無忌有冇扑過野

就係因為咁先唔中意佢
小昭性格又悶我係無忌bb都想送佢番波斯

芷若又s又m

性奴昭

識啲乜

你又知？

兩個mode都正到仆街

張頌欣真係配得好正

下..好靚wo 拍得住敏敏 吊打芷若啦

咩都識

唔知醜

雞黎

多謝欣賞

又話食埋先

敏敏好霸氣 好想比佢征服

敏敏真心尾機撚到張狗一棟都無

敏敏真係好叻豬

1000質素

小昭唯一贏敏若, 就係佢係波斯人

點解?

波, C

屎眼都奶埋

屌你

覺唔覺怕羞既無忌好可愛

有女就老母姓乜都唔知

同意

趕走其他船方便海上做愛

芷若比返1000我

爛到要負皮

趙敏撚狗

張狗腦力用晒係溝女到

敏敏好易呷醋, 但個呷醋樣又好正

鈺琪真係好靚

雞蟲都可愛

平胸先正

小昭下下都死lur跟住嚟

依個LOOK

同小白兔一齊換衫

軟軟的呀

俾敏敏溝

係
又嬲樣但又甜笑

小昭扮男人真係好似

敏G扮男人都成浸G味出咗嚟

有研究指矮人天生蘿莉控

佢係無心溝女但大愛煩膠

無忌望到呆左

我要求一視同仁

Ccccccccccc

好可愛

呢套劇大把人吊打芷若啦

扮乜鬼
都未見過

生得咁白嘅鬍鬚佬

敏敏係到真係屌打所有

牙若

柏豪嘩個樣好自然

加勒比海盜

我好後悔以前唔鍾意少女標本

睇晒小白兔對大白兔

公子想玩咩招式小昭都會照做

你咁講
我會更加自卑

係 朱九真都靚過芷若

蛛蛛

金花: 好，我地落船

fail

係咪就黎靈蛇島？
劇情要大暴走了

老簡

嚴禁若黨轉會!!!!!!!!!!
芷若萬歲!!!!
祝祝萬歲!!!!

這就是中國

依種性格最正，又似你老母，又似你女友

又係呢艘
射鵰果艘

越睇越靚

鎖鏈play

唔係戲黎

End Game 條線完

我祝冇得輸

少女標本果陣四個樣都唔出眾
以前COOKIES TWINS 起碼有D 特色

蛛兒岩岩跑幾步好可愛

蛛兒

最後下行路好可愛

芷若靚好多 又有氣質
冇第一都起碼同敏敏平排

環保呀

coco

唔睇都靚

芷若forever

其實芷若真係唔算好靚

無忌老母同曉芙都靚過佢

係, 大家有定心理準備

成個弱智妹咁

今集冇楊逍

祝祝係地球第一

點解敏敏換完裝都咁靚

簡淑兒靚過小昭好多

agree
成日都話張狗溝女
其實根本就係俾女溝

金庸劇專用船

有秒以為三玖…

小昭扮男仲有眼影…

好想同敏敏HEHE

要通過峨眉逃犯條例
由若黨轉會其他黨要捉返黎bin 屍

屌你吖

咩戲

咩嚟

見你咁慘應下你 好好笑呀屌你老母

靈蛇島，屌關狗

今集冇蝠王周顛

佢黑開芷若唔洗理

明教抗元傳開始

如果唔係拍戲直頭一下嘩同時一手揸落去

偷拍？

你話無我琪B邊到有人睇呢套抗元大作戰

祝祝抖音變魔術

有幾個場口射鵰都有用

塊面扁過陳水扁

thanks

金花婆婆住靈蛇島唔識行船冇專用船同水手佢平時點係屋企個島出黎

宇宙第一

你唔認同咩

張狗比敏敏撚到不要不要

有好多集都冇

十卜，個啲全部同敏G一樣送去做軍妓或者軍鴨

大暴走了呢到開始劇情去得太快

一早都話周海媚係最正周芷若

放棄劇情、專心睇囡

比比鳥？

又係一個表情

撚狗咁撚

識野，打點周到，又全能

咩料

第一次睇 改得好勁？

水性好，游水出黎

高圓圓

波斯混血

認真？

若＞ALL 講完！

頭先依句係咪cut咗?

最撚好笑有武青嬰

跟住係咪有張狗係床到抽敏敏水

唔係話唔靚，但比起其他真係普通

怕醜樣
我都好想撚佢

我意思係周柏豪 嘩 唔係戲黎 係發自內心

負皮係比嘴張狗張gif

正

五女同舟話家常

隻眼碌到就跌岀黎

呢d 樣好唔上鏡
求其mk 執件

有出 唔知醜

各花入各眼

我地若黨覺得佢最靚

用屎眼睇野

嚇撚死隻眼

祝祝咁靚 做咩要轉會？

She she

你最愛

打電話叫船

眼神演技黎

啲負評多到

Uber咩

兩個！

佢啲眼神演技同敏敏嗰啲差好遠

咪掛住上連登
專心睇劇啦

屌你張狗又柒

小昭塊面好似大過敏敏

又酸

張狗

靠父幹既廢物趙敏

係張狗啲女同在天坑

四女同舟何所望

尋晚撻落地，對眼都冇爆出嚟

船老大識玩

想問有咩會可以比得上芷若

明明係相反
無忌比敏敏抽水咋

又呷醋

4條女齊晒

蛛蛛牙尖咀利

趙敏一集要頂唔順張狗幾多次

對波都係

最多高質黨員

連船長都撚狗

敏敏真係好好女

呢張兩個都影得麻麻
簡淑兒係tvb劇上鏡好多可能燈光問題

我搵牙尖嘴利 你搵楚楚可憐

第三張幾時

幾多都唔會改變到我

收皮啦

酸到呢

張無忌全部女係晒船到， 佢有排玩

高質黨員 A_milk

你執到啦

有排

人地仲清楚過你呢個教主

呢個look黎計, 執件小草都靚過佢地

無忌好擔心芷若

啱

差唔多大結局

唔好拎佢同敏敏比
Is侮辱

跟住就開始走偏

聖女

百曉生咁勁

如果無敏敏，無忌應該會盪失路

我從 小便 有天賦

加入去唔知做乜

天眼通
小昭好重現代味簡做古裝現代都ok

依段好正

敏敏後期係咁喊

想呃負皮咪成全佢囉

敏敏又撚狗

不斷撚

又撚

夜神專一到 仲掛住小草

敏敏真係靚到癲

屌你我正式宣布我轉敏黨

百曉生 crossover埋一劍西來呀

小白兔慘被挖苦

撚到張狗

除左敏其他人啲戲屎到..

盲反大家都有

Miss咗

香港區top 3

敏敏好屈

嬲

睇佢撚張狗真係好好笑

你又做乜呀 唔係反緊咩屌你

走la

快啲跳落海自己躝就最好

撚到張狗嬲嬲豬

細會又細會好，可以一個人獨霸

快d走啦

女上

可恥

張狗公 無腦

259

又撚下先

呢集好撚正

厹r金花腳板
咪知義父係邊

仲小草

點解冇小昭cap圖嘅

敏敏啲戲真係幾掂 眼神 動作 語氣完全交晒功課

敏屌打若

扑野

床戲準備

俾啲尊重

又開始撚

敏敏可愛到

條友周圍話人係g
快去敏黨啦

邊有敏黨盲反若黨
開口埋口都g

扑野啦

Rebest啦敏敏

d人揀相post
睇簡淑兒ig d相差好多

背對背
送上門
仲唔扑

哇哇！！！

敏敏又抽我無忌寶寶水

點忍

哇屌，淫到仆街，你話未扑過真係無人信

X

gay

趙敏真係好煩

趙敏騎無忌

老強

敏敏真係好識溝仔

眼仔look look好正

敏敏撩淫賊做愛

女上位

沉船

仆街小昭

女上男下

我想要

嗚哇

小昭仲唔黎望

逆痴女

走啦

扮男人都好q

好彩錫唔到啫

點頂呀

被姦了

沉哂船啦

請尊重

cheap雞趙敏

放開個女仔佢

Gay test

張狗你條仆街！！！！

竟然有d咁tvb既劇情

3P啪啪啪 3P啪啪啪

咩戲？

小昭要燒春袋啦

小昭唔開心

敏g個種煩真係唔講得笑

昭: 我出番去
唔阻你地

屌你老母一啲尊重都無

好掂

小昭就走？

下巴果d係咪閪毛

小昭先可以訓我

阻人扑野

敏敏得手偷笑

respect 啦

派左報紙啦

前幾個post有人話佢同導演扑野搏多d戲份但個look...

信你 成日口口聲話人係g

趙敏無忌
女上男下

隻船沉啦

可能你地當睇唔到啦

騎爆

敏敏已贏

小昭之心
路人皆知

燒春袋啦

敏敏真係冇可能輸

佢屌打任何一女

好似係我老婆係XXX????

有冇近照

割席快到

小白兔又話要去

放底個春袋先好走

比我係張狗即刻捉埋小昭上黎啦

請尊重，謝謝

收嗲啦小昭

係囉 反左咁撚耐

張狗咁都忍到係咪陽痿㗎！！！

無哂消息

無春袋喎

無忌寶寶

咪撚阻頭阻勢啦死臭G

趙敏 認屎認屁

大婆既氣度

練九陽會唔會金鎗不倒

仲未有敏敏交叉 gif???

小昭路人一個...

我陪你

敏敏勝利笑容

小白兔好慘無得去

個post推得好快

敏敏由30集開始就係主角

敏敏 VS 小昭, 敏敏 WIN

小昭輸了

我照顧小昭

up乜鬼

一隻手掌拍唔響 咪諗住幫個淫賊張狗兜

三個一齊嚟都唔係佢對手
應該得vien真可以一戰

頭先三個都無俾金花婆婆發現啦

敏敏真係好鬼馬

小昭：蝦人唔識功夫

隻cheap雞好撚唔知醜

自己收皮

芷若WIN

跟到咁貼

小昭俾人欺負

張有諒

臭G

屌你老母啦

搭咩膊頭

唔使爭，兩個都係死淫蟲

幾時既Vien 先

吓

陳

兩個人去
三個人返

小昭知唔知金花係佢老母

敏g又恰小昭

老母都唔理

屌 咁快俾人發現 垃圾

縮手！

TVB版係咪CUT左D

好靚 好打耳
敏敏咩look都係咁靚

岩岩個pose
比著係張三豐都忍唔到

成日見 小白兔好似好慘咁
好似d大人出街唔帶佢出街玩咁

呢個黎搞若
醒

其實蛛兒都唔錯

張狗隻手

想同芷若玩鎖鏈play

痴線
比我一定即刻叫兩個一齊上

唔係判左冇罪咩

敏黨冇話任何人係g，至於某黨就不予置評啦

騎無忌

又抽水

正室

芷若

蠟筆小新有隻狗叫小白

有一日小白突然多左一隻

咁佢地兩隻加埋叫咩名?

(國語) 小白two !!

蛛蛛都好正其實

我要小白兔cap圖呀

CFU

你瀨屎呀?好撚臭呀

好想同牙琪瘋狂做愛

借小昭溝女

痴女騎無忌

芷your 鎖住

同時cow緊3條女

要開修羅場了

趙敏根本就想同無忌單獨相處

快d認人or打啦

有情敵

咁快就4件

義父

蛇島5P

3.5分

一講趙敏個名就變樣

多年舉都醫得返
回想起J郭襄果陣時咁
雄風再現

獅王

床上功夫都唔識

到芷若嬲嬲豬

不嬲都係咁 冇佢仲睇落去

後宮齊哂

好正 好naughty
最鐘意呢d壞壞的女人
係我我一定扑埋落去 話g佢小昭 最多咪3p

今晚可以4p了

張狗都係衝動撚無敏敏死左九世

呷醋者聯盟

報警告敏敏抽我無忌寶寶水

敏敏一定好主動騎

請自行數負皮

仆街張狗

屌對住義父都用下面諗野

點解金毛獅王係到嘅？
唔係冰火島咩？

就黎到芷若出呷醋樣

0.87分 不能再多

妹仔蛛兒

拖雷

金毛獅王先係正宮

阿婆捉

有無人覺得小超阻住哂好撚煩
根本張無忌淨係想同趙敏做愛

垃圾張狗走啦

g唔g就不予置評
但造謠某敏黨就最叻

義父黨

點解佢識去冰火島？

後宮係靈蛇島齊晒

陳友諒

點解張狗成日都係到偷睇人地

認起周星馳

有無例子 真係無見過禁制

依版金毛柒到

丐幫沒落

張狗咁勁點會死 唔係張狗死 係張狗想幫果個死

陳友諒好撚煩

牙蓉啲後代

係咪掉轉左
牙敏想同張狗做愛多d

廣告時間

呢度無咩人鍾意小昭

獅王個頭10年都唔甩色

蓮花落陣點破？睡夢羅漢拳

細個裝開老母沖涼

話咁快又最後一節啦

拖雷投胎做咗陳友諒

安答

倚天西女人 金花婆婆

又做乜好哋哋嘈交
大家都成日入嚟 做乜又嘈

究竟趙敏鍾意無忌啲咩

Soso沖涼

又真

敏

睇埋落去咪有講

唔好同佢講啦 佢自己本身就係
block左咪算囉

原因係......對港女有成見？

大陸人啲tastes真係

點解今集過得咁快

撚過佢隻腳

夠on9

你啱，西域

丐幫 到左倚天年代應該全部都係廢
應該冇 喬峰， 洪七公 呢類高手

不嬲 最純係蛛蛛
純得黎又唔係白痴

陳玉琪bb黎香港會唔會好多人去接

滅絕講得啱。根本係淫賊

好似韓妹似fx crystal

陳友諒上一世咁靚仔, 今世又柒又衰

每晚呢一個鐘過得特別快

條臭閪係咁樣送上門

明明咁正

正邪兩派通殺,武功天下無敵
係女人都鍾意啦下化

知

應該唔知 牙婆易左容

真係推得好快, 完之前可唔可以過300個POST

睇書啦

播緊都有得嘈

連十八掌都學唔哂你話呢

似徐賢

得返一個鐘

明明係敏恰小昭

小昭同不悔

敏敏出咗場之後就過得好快

唔識佢

是靈蛇島主之女？？

敏黨主動引戰
當我若黨好恰
明明盲反兩邊都有
講到敏黨好清高咁

無忌!!啪啪啪!! 無忌!!啪啪啪!! 無忌!!啪啪啪!! 無忌!!啪啪啪!! 無忌!!啪啪啪!! 無忌!!啪啪啪!! 無忌!!啪啪啪!! 無忌!!啪啪啪!! 無忌!!啪啪啪!! 無忌!!啪啪啪!! 無忌!!啪啪啪!! 無忌!!啪啪啪!! 無忌!!啪啪啪!! 無忌!!啪啪啪!! 無忌!!啪啪啪!! 無忌!!啪啪啪!! 無忌!!啪啪啪!! 無忌!!啪啪啪!! 無忌!!啪啪啪!! 無忌!!啪啪啪!! 無忌!!啪啪啪!! 無忌!!啪啪啪!! 無忌!!啪啪啪!! 無忌!!啪啪啪!! 無忌!!啪啪啪!! 無忌!!啪啪啪!! 無忌!!啪啪啪!! 無忌!!啪啪啪!! 無忌!!啪啪啪!! 無忌!!啪啪啪!! 無忌!!啪啪啪!! 無忌!!啪啪啪!! 無忌!!啪啪啪!! 無忌!!啪啪啪!! 無忌!!啪啪啪!! 無忌!!啪啪啪!! 無忌!!啪啪啪!! 無忌!!啪啪啪!! 無忌!!啪啪啪!! 無忌!!啪啪啪!! 無忌!!啪啪啪!! 無忌!!啪啪啪!! 無忌!!啪啪啪!! 無忌!!啪啪啪!! 無忌!!啪啪啪!! 無忌!!啪啪啪!! 無忌!!啪啪啪!! 無忌!!啪啪啪!! 無忌!!啪啪啪!! 無忌!!啪啪啪!! 無忌!!啪啪啪!! 無忌!!啪啪啪!! 無忌!!啪啪啪!!

小淫賊張無忌好可愛呀

你嗰腦入面男女之間淨係得做愛？？

大結局佢同緒丹會唔會黎呢？
但唔好有張狗

蛛兒好撚正
後生版陳法拉咁

一邊睇tvb, 一邊睇lihkg

好忙 一個鐘好快過

我睇晒都唔知佢點解係到
是但啦, 總知佢就係垃圾成日俾人捉

唔止咁低級啦

楊逍

啲恩客多到政府要起三跑先裝到

因為女角岀哂黎

唔通做朋友咩ON9

同好

陳鈺琪我就識

好多10後

繼續廣告時間

尾2果張笑得好甜

拖雷？

婆婆

擘大隻屎眼睇下個post邊個盲反最多啦

腐皮

比卡超可以留低

佢地只會離遠

啱呀

無忌一定日日屌敏敏腳板底

獅王對無忌嘅愛真係不得了

咁係有人講過 g芷呢個term喎

樹大有枯枝
人多有白痴

大家一人少句 齊齊睇女好冇

想見六叔真人

yes

蛛蛛真係幾正

蛛兒樣衰又口臭
小昭無挑戰性
周芷若性格怪怪地,又悶
其實係男人都鍾意趙敏多D

其他女加埋都唔夠soso/ 趙敏

可唔可以兼職141,7日鮮

似Adidas d波鞋廣告banner

ali醫生

每次有敏敏係度, 張狗都變蠢, 明明之前光明頂果時咁型

無可能啦 依家做到3x集都冇150
最多200啦 但後期崩到咁
應該越黎越少人睇

ching做咩cap越南話

咪臭係

不悔

係未停過手

咁狗既咁樣恰個盲既

恰個盲

我都覺得笑得好甜好靚仔

google 求其la

屌你咪quote

丐幫有頭威冇尾勢

獅吼功咪得囉 搞咁多野

串佢哨牙掛

一日都係郭靖個仆街
好多武功都比佢搞到失傳

出招自帶BGM

七傷拳呢

童年少年正好多wo

g若 若g都有啦 因為唔關敏黨事 佢地咪唔覺囉

直直 bird 極

又自帶

蝠王凸破盲腸

黃蓉冇眼睇

有4個正皮喎

丐幫個種真係唔講得笑

上啦歐陽鋒

個樣好時尚古代又得

你講到男女之間只得做愛，冇感情，咁同叫G有咩分別

包住以為係打狗棍

芷若=g

成班垃圾

無忌：嗯 義父你武功都算唔錯

我兩隻眼係咁兩邊望 好似一隻睇電視一隻睇手機咁

洽盲人

Impossible is nothing

個個位太令人出戲

武青櫻連對白都唔配有

成班乞衣

邊個多就冇計過
至少常駐若黨唔會
但唔該唔好講到敏黨冇盲反咁

獅吼功咪得

獅王渣ga

今次敏敏佔錯

點解唔用師吼功

把刀咁撚樣邊到利

係無恥淫徒

小說唔係一刀劈到一分為二咩

多謝配合話比敏黨知有盲反
而家block你啦

全盛時期敏敏可以阻止張狗幾多次

一晚要重覆幾多次無忌想衝出去救人敏敏阻止

斬斷手

係忌：屌你又屈裝

芷若之後濃妝就不了

成隻手斬撚咗牙

頂你冇人見到有人做炸兩架

參透左咁多年
發現把刀原來係用黎扑人

第一次估錯

等我丐幫第十九代幫主出黎清理門戶

獅王好撚型

負皮大爆走

拍薑咁拍

周芷若就快殺蛛兒了

好撚豬兜

張狗又比人呃

死班傻尻迷條射籬眼支那雞

陳友諒幾醒

屠龍刀扑佢個頭 拍姜咁拍

義父負離子

廢事震到金花蛛兒嘛

敏敏心諗: 張狗你唔係咁撚蠢掛

敏敏望果下心諗 死蠢鳩

依件啲G味仲多過敏G

冇死到，到咗先叫殺，所以芷若冇殺到佢

山並先生

哲別好撚蠱惑

魔改開始

黑化左先正

陳友諒計算晒
咁講就佢放人

係死傻鳩

蛛蛛毒死你

係 黑化有女人味好多

無眼睇

阿婆你up乜春

武功口訣咁

貓貓拳

係咪鳩鳩鳩呀?

趙敏正過黃蓉好多

隻手唔要

張無忌個配音好撚正 係咪當年配基拉

明明頭先想陰人
又揸個fd

張狗是個bug

依家唔濃咩

厹自己一個去咪得

拖雷安答

如果丐幫有牙蓉, 屌打呢隻獅王la

係 德仔
喵喵怪 仲有夜神月

識水性 行船先會明

考下陳友諒水性如何

打穴

仲唔聞到係厹
義子

老左咪變金花婆婆

考得太明顯

喵喵怪

蛛兒認出

同一個演員？

食埋金花婆婆

變阿婆果陣我有芷若la

蛛兒咁都唔認得

義父！～
無忌！～

係
楊明娜

敏敏講野好得體

拖手

其實佢地2條友都要叫佢做教主

陳友
健仔
譚伯
阿b
阿強

正皮come on!!

無極純陽精又濃又熱

敏敏抵受唔住

點解依家唔認

張狗又想衝動

整條鬚就唔認得

又阻止

因為唔係靚女

連把聲都好似扮左男人

好好j

盲

兄妹

認唔到

mina?

拖到咁實隻手

義兄妹

張無忌本身都好撚正

會唔信

拖手仔

人妻味

快樂拍頭

張狗真係好廢,咩都聽人話,完全冇主見

又話無忌隻眼好特別, 咁都唔認得

講緊義父

呢啲場面真係人在江湖身不由己
有機會認但又無得認

攞戲黎做

自己個fd都困

個個都面盲

我係無忌就開啊婆拖

其實點解獅王隻眼可以咁樣衰

仲有陳喬恩東方版笑傲
佢做 師母寧中則

婆婆收風都好差
無忌做教主都唔知

謝無忌

我記得以前打隻真倚天
張無忌係有暗號講

金毛個粵配一般

因為盲咗

瞎左

金花婆婆唔知張狗做咗教主?

古代啲易容術痴條鬚就當易容
當年項少龍都係咁講

其實點解依家唔認得

無忌

相認未呀

金花無講大話，老實人

Suso

敏唔望下厹既

都咁多年

松代店長

又完

敏又嬲

敏敏幾時咬張狗

張狗又唔撚認

懷念so so

屌有幾多條女啊

咬咗咁耐仲有牙印
內功果然深厚

又多條女

敏敏呷醋樣

趙敏：屌你咁多女

原來個時金花婆婆係因為咁樣原因捉無忌好有義氣

傻仔無忌，唔跟阿蛛番去搵義父

Hana

生生死死～

敏敏:屌又係你情人

敏敏心諗 呢條友有無咁撚狗公

屌你張狗有冇性病

正一淫賊 周圍flirt女

下集 返左船咬9佢

收工

一夜嬲幾多次

咩料 盲既？
咁都認唔到

敏敏嬲爆
心諗到底你仲要食幾多女

敏敏: 又多條女

生 生 死 死

又發現多條女

敏敏心諗你條仆街溝過幾多條女

點解我唔撚知

敏敏心諗 周街都係你啲女

hana屌打晒呢套啲囡

都唔知仲等乜

咬一下就中意左人

2019倚天屠龍記 (132) TVB 星期一至五8:30pm 我真係好掛住佢

張教主

幾時相認呀

自己又講d唔講d

背後有她

正到...

趙敏:am I a joke to you?

估唔到張狗有咁多女

為左把刀咋

敏敏心諗有4個情敵

扑完敏G應該係人都有，牠直頭係病源體

但眼前是你
背後有他

你唔抵得呀

聽日又示愛

敏敏咬我啦

楊過屌打張狗啦

去到邊都總係有條女跟手尾

咁快

鬼佬

除咗班尼姑
成部小說啲女都食哂

cosplay?

摩迪大哥 仲有冇貨

配音加分

波斯人？？

下幾集張狗又要學新招

屌你都費事

帕莎三使

班鬼佬佬

張狗咁好打怕d咩?
金花婆婆完全唔係你對手

滅絕有無

去到邊都有張狗啲女

用d牙屌打

聽日係咪敏敏咬張狗啦？

真
咁多隻牙

張狗dllm

多牙

變笑片

好想俾佢啲鯊魚牙口交

1001

今晚過得好快

張狗屌打殘障人士楊過

武林盟主喎
溝死女啦

金毛盲左咁耐
耳同鼻應該勁過狗架麻
咁都聞唔出厹

班老外做乜9

咩張狗

成個河國榮咁

dllm張狗公

聖火令

可憐嘅蛛蛛

波斯明教

Diu趙敏真係好撚正

dllm

我先係幫主
竟敢盜我大名

001

998